真心好想雲加教巴塞

贏曬所有獎，證明俾班阿狗睇佢帶隊有米波不知幾勁，係阿狗啲垃圾高層度縮唔洗錢